[
    {
        "palavra":"bien s\u00fbr",
        "ativa":true,
        "fonte":"ANKI",
        "data_adicao":"2025-07-02T19:17:55.621128",
        "escrita_completa":false,
        "progresso":{
            "significado::claro":"nao_testado",
            "traducao::claro":"nao_testado",
            "sinonimo::\u00e9videmment":"nao_testado"
        },
        "mastery_count":0,
        "data_adicao_dt":1751483875621.0
    },
    {
        "palavra":"jeudi",
        "ativa":true,
        "fonte":"ANKI",
        "data_adicao":"2025-07-02T19:17:55.621128",
        "escrita_completa":false,
        "progresso":{
            "significado::quinta-feira":"nao_testado",
            "traducao::quinta-feira":"nao_testado",
            "sinonimo::Quand":"nao_testado"
        },
        "mastery_count":0,
        "data_adicao_dt":1751483875621.0
    },
    {
        "palavra":"O\u00f9",
        "ativa":true,
        "fonte":"ANKI",
        "data_adicao":"2025-07-03T09:55:49.154776",
        "escrita_completa":false,
        "progresso":{
            "significado::Onde":"nao_testado",
            "traducao::Onde":"nao_testado",
            "sinonimo::\u00c0 quel endroit":"nao_testado"
        },
        "mastery_count":0,
        "data_adicao_dt":1751536549154.0
    },
    {
        "palavra":"Quel",
        "ativa":true,
        "fonte":"ANKI",
        "data_adicao":"2025-07-03T09:55:49.154776",
        "escrita_completa":false,
        "progresso":{
            "significado::Qual":"nao_testado",
            "traducao::Qual":"nao_testado",
            "sinonimo::Lequel":"nao_testado"
        },
        "mastery_count":0,
        "data_adicao_dt":1751536549154.0
    },
    {
        "palavra":"vouloir",
        "ativa":true,
        "fonte":"GPT",
        "data_adicao":"2025-07-03T14:01:08.124316",
        "escrita_completa":false,
        "progresso":{
            "En arrivant au Canada, on peut vraiment __________ changer de vie.":"nao_testado",
            "Je veux apprendre le fran\u00e7ais rapidement.":"nao_testado",
            "Beaucoup d\u2019immigrants veulent r\u00e9ussir leur int\u00e9gration.":"nao_testado",
            "Elle veut r\u00e9ussir au Canada.":"nao_testado",
            "Il veut voyager, tandis que son fr\u00e8re pr\u00e9f\u00e8re ________ chez lui.":"nao_testado",
            "Nous __________ visiter Montr\u00e9al ensemble.":"nao_testado",
            "Vous __________ participer \u00e0 la r\u00e9union demain?":"nao_testado",
            "Ce __________ d\u2019apprendre est impressionnant.":"nao_testado",
            "La ________ de r\u00e9ussir motive beaucoup d\u2019immigrants.":"nao_testado"
        },
        "mastery_count":0,
        "data_adicao_dt":null
    },
    {
        "palavra":"froid",
        "ativa":true,
        "fonte":"GPT",
        "data_adicao":"2025-07-03T14:01:08.124316",
        "escrita_completa":false,
        "progresso":{
            "L\u2019hiver au Qu\u00e9bec est souvent tr\u00e8s __________.":"nao_testado",
            "Il fait froid en janvier \u00e0 Montr\u00e9al.":"nao_testado",
            "Le froid extr\u00eame peut surprendre les nouveaux arrivants.":"nao_testado",
            "Le climat est froid pendant l\u2019hiver.":"nao_testado",
            "Aujourd\u2019hui il fait froid, mais hier il faisait ________.":"nao_testado",
            "Le ________ polaire attire peu de touristes.":"nao_testado",
            "L\u2019__________ de cette r\u00e9gion surprend les visiteurs.":"nao_testado",
            "Il a r\u00e9pondu de mani\u00e8re ________ \u00e0 la question.":"nao_testado",
            "Elle parle ________ quand elle est en col\u00e8re.":"nao_testado"
        },
        "mastery_count":0,
        "data_adicao_dt":null
    },
    {
        "palavra":"porte",
        "ativa":true,
        "fonte":"GPT",
        "data_adicao":"2025-07-03T14:01:08.124316",
        "escrita_completa":false,
        "progresso":{
            "Ferme la __________ en sortant, s\u2019il te pla\u00eet.":"nao_testado",
            "La porte d\u2019entr\u00e9e est grande.":"nao_testado",
            "Il faut toujours fermer la porte derri\u00e8re soi.":"nao_testado",
            "Il a ouvert la porte.":"nao_testado",
            "Il entre par la porte, mais sort par la ________.":"nao_testado",
            "Cette ________ m\u00e8ne au salon.":"nao_testado",
            "Le ________ a livr\u00e9 le colis \u00e0 temps.":"nao_testado",
            "Il pousse la ________ pour entrer.":"nao_testado",
            "La ________ de la voiture est ouverte.":"nao_testado"
        },
        "mastery_count":0,
        "data_adicao_dt":null
    },
    {
        "palavra":"absolument",
        "ativa":true,
        "fonte":"GPT",
        "data_adicao":"2025-07-03T14:01:08.124316",
        "escrita_completa":false,
        "progresso":{
            "Il est __________ n\u00e9cessaire d\u2019apprendre l\u2019anglais au Canada.":"nao_testado",
            "Il faut absolument arriver \u00e0 l\u2019heure au rendez-vous.":"nao_testado",
            "Ce formulaire doit absolument \u00eatre sign\u00e9.":"nao_testado",
            "Il est absolument essentiel de respecter les r\u00e8gles.":"nao_testado",
            "Il faut absolument s\u2019inscrire aujourd\u2019hui, mais ________ demain.":"nao_testado",
            "Ce livre est __________ passionnant pour les nouveaux arrivants.":"nao_testado",
            "L\u2019__________ est un syst\u00e8me politique historique.":"nao_testado",
            "Elle a ________ besoin d\u2019aide pour son dossier.":"nao_testado",
            "C\u2019est une d\u00e9cision ________ sans retour.":"nao_testado"
        },
        "mastery_count":0,
        "data_adicao_dt":null
    },
    {
        "palavra":"ensemble",
        "ativa":true,
        "fonte":"GPT",
        "data_adicao":"2025-07-03T14:01:08.124316",
        "escrita_completa":false,
        "progresso":{
            "Ils apprennent le fran\u00e7ais __________ \u00e0 l\u2019\u00e9cole au Qu\u00e9bec.":"nao_testado",
            "La famille cuisine ensemble le dimanche.":"nao_testado",
            "Travailler ensemble favorise l\u2019int\u00e9gration.":"nao_testado",
            "Ils vont tous ensemble au cin\u00e9ma.":"nao_testado",
            "Ils partent ensemble, mais reviennent ________.":"nao_testado",
            "Nous travaillons __________ pour finir ce projet.":"nao_testado",
            "Ce puzzle a mille ________ \u00e0 assembler.":"nao_testado",
            "Le mot \u201c__________\u201d est tr\u00e8s utilis\u00e9 dans les cours.":"nao_testado",
            "Ils vont ________ regarder un film ce soir.":"nao_testado"
        },
        "mastery_count":0,
        "data_adicao_dt":null
    },
    {
        "palavra":"mauvais",
        "ativa":true,
        "fonte":"GPT",
        "data_adicao":"2025-07-03T14:01:08.124316",
        "escrita_completa":false,
        "progresso":{
            "Le temps est __________ aujourd\u2019hui, prends un manteau.":"nao_testado",
            "Ce n\u2019est pas un mauvais film.":"nao_testado",
            "Le service dans ce restaurant est mauvais.":"nao_testado",
            "Le repas \u00e9tait mauvais.":"nao_testado",
            "Le service est mauvais, mais la nourriture est ________.":"nao_testado",
            "C\u2019\u00e9tait une ________ id\u00e9e de sortir sans parapluie.":"nao_testado",
            "Elle a pris une ________ d\u00e9cision hier.":"nao_testado",
            "La ________ humeur du professeur \u00e9tait \u00e9vidente.":"nao_testado",
            "C\u2019est un homme de ________ foi.":"nao_testado"
        },
        "mastery_count":0,
        "data_adicao_dt":null
    },
    {
        "palavra":"famille",
        "ativa":true,
        "fonte":"GPT",
        "data_adicao":"2025-07-03T14:01:08.124316",
        "escrita_completa":false,
        "progresso":{
            "La __________ est tr\u00e8s importante pour les Canadiens.":"nao_testado",
            "Beaucoup d\u2019immigrants restent proches de leur famille.":"nao_testado",
            "La famille est un soutien essentiel lors d\u2019une immigration.":"nao_testado",
            "Elle passe du temps avec sa famille.":"nao_testado",
            "Il vit avec sa famille, mais son ami vit ________.":"nao_testado",
            "Toute la __________ se r\u00e9unit pour les f\u00eates.":"nao_testado",
            "Ce cousin est tr\u00e8s ________ avec tout le monde.":"nao_testado",
            "La vie ________ au Canada est agr\u00e9able.":"nao_testado",
            "Il a une attitude tr\u00e8s ________ avec ses amis.":"nao_testado"
        },
        "mastery_count":0,
        "data_adicao_dt":null
    },
    {
        "palavra":"boire",
        "ativa":true,
        "fonte":"GPT",
        "data_adicao":"2025-07-03T14:01:08.124316",
        "escrita_completa":false,
        "progresso":{
            "En hiver au Canada, il faut souvent __________ du chocolat chaud pour se r\u00e9chauffer.":"nao_testado",
            "Les enfants apprennent \u00e0 boire de l'eau r\u00e9guli\u00e8rement \u00e0 l'\u00e9cole.":"nao_testado",
            "Il faut boire pendant un effort physique intense.":"nao_testado",
            "Il est important de boire beaucoup d'eau pendant l'\u00e9t\u00e9.":"nao_testado",
            "Il pr\u00e9f\u00e8re boire du lait, alors que sa s\u0153ur pr\u00e9f\u00e8re ________ du jus.":"nao_testado",
            "Apr\u00e8s le sport, il faut __________ de l\u2019eau pour r\u00e9cup\u00e9rer.":"nao_testado",
            "Un __________ aime go\u00fbter diff\u00e9rents vins.":"nao_testado",
            "Elle a d\u00e9j\u00e0 ________ son caf\u00e9 ce matin.":"nao_testado",
            "Chaque matin, je ________ un grand verre d\u2019eau.":"nao_testado"
        },
        "mastery_count":0,
        "data_adicao_dt":null
    },
    {
        "palavra":"peut-\u00eatre",
        "ativa":true,
        "fonte":"GPT",
        "data_adicao":"2025-07-03T14:01:08.124316",
        "escrita_completa":false,
        "progresso":{
            "Il viendra __________ demain s\u2019il ne neige pas.":"nao_testado",
            "Peut-\u00eatre qu\u2019il va pleuvoir ce soir.":"nao_testado",
            "Peut-\u00eatre qu\u2019on ira au parc cet apr\u00e8s-midi.":"nao_testado",
            "Peut-\u00eatre qu\u2019on partira en vacances.":"nao_testado",
            "Il viendra peut-\u00eatre, mais elle viendra ________.":"nao_testado",
            "__________ qu\u2019il fasse beau, nous irons au parc.":"nao_testado",
            "Ce mot est parfois mal \u00e9crit comme __________.":"nao_testado",
            "L\u2019__________ de sa r\u00e9ponse \u00e9tait surprenante.":"nao_testado",
            "Une certaine ________ r\u00e8gne sur la m\u00e9t\u00e9o demain.":"nao_testado"
        },
        "mastery_count":0,
        "data_adicao_dt":null
    },
    {
        "palavra":"boivent",
        "ativa":true,
        "fonte":"GPT",
        "data_adicao":"2025-07-03T14:14:59.399995",
        "escrita_completa":false,
        "progresso":{

        },
        "mastery_count":0,
        "data_adicao_dt":null
    }
]